特斯拉美國工廠130多位工人確診新冠，曾接觸超1500人

據美國福克斯網報道，特斯拉位於加州弗裏蒙特工廠的新冠確診病例激增。

行業新聞網站Electrek援引特斯拉內部泄露的數據報道稱，目前超過130名特斯拉工人，加上12名承包商和臨時僱員，已檢測出新冠呈陽性。

報告稱，確診的新冠病例曾接觸超過1550名員工。他們中的大多數沒有去檢測。特斯拉沒有立即迴應福克斯商業頻道的問題。

該報告發布之前，特斯拉弗裏蒙特工廠的員工曾不顧加州政府禁止復工的指令，於5月份重返工作崗位，引發很多爭議。特斯拉CEO馬斯克曾威脅要起訴當地政府，並將特斯拉遷出該州。

馬斯克當時在推特上寫道，「通過我們在特斯拉中國工廠的經驗，特斯拉比Alameda當地官員更瞭解需要做什麼來確保安全。」

牛牛新聞

武漢肺炎

今晚千跌

直上一萬美金啦
而家個市邊有可能睇基本面
好消息升 壞消息千升
多空頭狙擊萬升

邊度黎伽先

今晚變潛艇

千跌 連燈仔燈到

屌 尋晚已經流出啦 咪又升緊 樓主呢種人好撚仆街 係到唱淡 然後自己低撈

準備千跌

我本身買左arkk

sor 9 因為我買左

美國日日幾萬 呢d算得係d咩 呢d新聞股市已經一早消化曬
留名今晚升

然後入貨

驚西咩，連登念力上2千

等CDC同州政府介入要佢強制停工先

出條紅褲仔就知佢戇鳩
比勝利沖昏頭腦

上車機會，唔好同我爭🙏🙏🙏

今晚最少DROP TO 1200

呢個post咁多人話跌，即係準備升

大戶又出新聞 怒跌 撈貨

得佢1間公佈？其他公司呢

唔驚
當日tesla復工唔理禁令再告州政府大把連登仔撐

有得買平貨啦

復左工咁耐先得咁少人中，好過預期，今晚照升

睇咩基本面
而家佢中左分分鍾之後又有補貼
都算好消息啦

tsla

推 每日戰線: 馬格尼茨基人權問責法案

其實都係會升

跌都係跌少少

連登好多Elon Musk 信徒

無用架 就算聽日世界末日都唔會跌

比預期小，升

一個月升90% 勁過amazon 大家知咩事

on9仔 舊消息啦，要跌盤後一早插水

比連登仔燈死

Tesla 最值錢都唔係靠賣車
唔覺有咩影響

今晚爆上2000

好似9個鐘頭前都報左新聞
但又升返

新你老母，冠你老母

唔知以為你好多貨，得個少少覺得可以推得低畀位人地低撈？

收爹啦

呢家TESLA 散戶數目已經去到7成, 只有網上面夠多樓主呢D 人FORWARD 呢單NEWS, 的確會有影響

130人 即係 1.4%
果個城市嘅感染成人數係2%

佔Tesla 全球工廠人數唔夠1%

on9,你覺得會冇人知

我就係話人人都開始知, 所以會DROP TO 1000

召喚正股驚閪黨

係咪就係果陣兇人唔開就要徹走果間廠？

咩叫新冠？

條撚屌威脅要開返廠，果陣都勁多人屌佢

美國日日幾萬單咪又係Gogogo。

Tsla一晚出咁多新聞 我就知佢例晚會上1800

国安法嚴重漏洞

全球演繹緊人命只係數字

咪係 驚閪
盤前all in

支那武漢肺炎

只係得130個，利好消息，升

驚閪咩 美國日日有幾萬人確診

冇事嘅, 今晚TSLA升破$2000

除非宜家停止生產線，否則今晚都係千升

財報前派哂貨

tsla感染人數低於平均水平，喺特斯拉工作係安全過出面，利好升

少左工人返工=成本下降
tsla 進一步推自動化生產

利好消息 又升

唔講股票 呢單野其實佢都幾仆街 會唔會出黎講會點負返責任

已經好過大豆侵啦

武肺加快步伐變全自動生產 升

抵揀死喇
親中吖嗱

所有消息都是好消息，升！

又燈

盤前又升, 搞乜呀

有疫苗利好消息。升